(AMA) 落街市好多女叫我靚仔，你問我答

無聊野唔答

夜啦 收皮啦

Goodnight

你個名隻🐣係咪代表緊呢個

你覺得呢？😅

我問你答呀而家 屌你老母臭閪

對唔住，唔得左係你問我答，

係，代表緊依張相

Say左sorry，唔好屌咁大力，thanks🙏🏼

啲女有冇叫你幫佢條仔含撚

你啲鄰居係咪樓下啲接客妹

無，點解你問埋啲on9野

唔識鄰居，答唔到你